見琴日差佬X老母X得咁興奮，應該舉辦一個警區「粗口標語設計比賽」

屌你老母

好仔唔當差，當差死全家

係當差正仆街

廿一世紀新警察，屌人老母犯晒法，打人使撚守紀律，理鳩市民點睇法。

黑警與你，
暗角輕輕進擊你

差人搞活動唔洗你教

冠軍

你有型，我有型，暗角打人最有型

七警坐監誇啦啦，每天問候你媽媽

亞軍

阿sir屌人老母唔洗你教

老吾母以及人之母

老母幾時屌，把撚問青天！

被屌老母齊叫好，想做孝子做差佬

最有價值獎項